算唔算英超最靚仔11人？

冇nigga

基因問題啦，上一個黑人靚仔已經係Drogba

無saka?

Bednarek(床哥)呢？

有麥湯就知樓主識嘢

Lingard?

樓主曼狗

Leno?

saka都冇
你好意思post出黎
on99

Xhaka?

靚仔既定義？

grealish>麥湯

呢啲好主觀

得罪講句，麥湯好樣衰

Grealish 都冇

我鍾意就得

x朗

joel veltman

冇丹尼爾占士

Odegard ???

有冰狗

之前睇youtube
鬼佬眼中覺得Cancelo係最樣衰

Lingard贏哂

睇完佢大戰黑閪就

呢個冇咩爭議

發現英國佬球星啲食女taste好差 Greenwood條女又係好撚樣肉酸

維拉球星周柏豪床照流出！！

Hasrobson 人間性器

但係好肉酸

渣卡都無

係格利薯？

佢ig勁淫

唔識欣賞

法官大人

唔屌呀 仆街

無連加特
此post已完

英超Chris Pratt

Alex McCafé?

加利殊都無

冇laca？
樓主我屌你老母

麥湯邊度靚仔....
馬迪都靚仔過佢

冇麥高植？

冇，頓哥都冇

整個英超最柒11人肯定比人BLM

當比比冇到？

有冇咩心水

比比烏白人嚟㗎喎

Grealish>Maddison
Xhaka>麥湯
Alderweireld>Lindelof
Leno>Karius

冰人唔算靚仔啦

Xhaka靚仔過哂個五件中場

一定係謝雲奴

有得屌我實屌到佢傻

呢個淨係髮型都獨當一面

係

話肉酸個件畜生應該係青頭仔

安東尼奧哥 連美斯都無

冇黑人唔夠大愛

一個黑人都無，樓豬係咪想死？

無連加特已經唔洗睇

竟然無Rojo?

(雖則剛剛離隊）

夏維斯都無

教練：雲加

on99
laca？

冇蘇馬
此po已完

Mount

金章安都無

laca?

攪錯冇Saka？ BLM

Btw 靚仔應該揀Xhaka / Bellerin

左手邊又好波又型

Leno
Luiz
Pablo Mari
Xhaka
Odegaard

普巴都冇 呢個post已經再冇討論空間

英超

哥迪奧拿都無?

keeper: DDG

冇黑人，係咪種族歧視？

占士靚仔過grealish?

Iwobi都冇

On9

真 死樓主獌狗

一個力架都無，樓主準備收律師信

阿巴咸都ok

麥迪臣 > kai

0:19果到

曼狗

獌狗out

當沙格拿無料到？

當韋拿老母死架

車仔件白粉仔蒜鳩掃啦

Newcastle都幾多靚仔

麥湯都靚仔？軒達臣仲靚仔啦

見到無2&b

應該無咩問題

Grealish樣衰到成個市井阿叔咁都靚仔

Kai成個唐氏咁

般尼都唔差

我+10個是但

今年奪冠啦

呢個叫咩名？

干拿加拿加個名急口令咁

哈咩哈咩哈 啲frd嚟架

兒子都沒有 此post議員

想講d冷門嘢

之前見過冰島有d球員成個model咁

Son❤

迪布尼都冇？

紐記Schar都無

daniel James？

冇盧卡斯迪尼？

連我都冇份都已經無討論空間

似道友多d

冇iwobi? 樓主on9

羅平迪亞士

冇加辛拿加？

黑人嚟講一定要講Mings，又高又大隻

真唔真呀

有先on9 la 佢自成一榜

冰島條女先叫肉酸下話

Lamela

iwobi公認靚仔

靚仔竟然冇kepa?

庇護工場？

咁咪得囉 樓主一個走寶你少同佢嘈
仲有你口中既大眾支持你

Digne??

Reece James？

真 青靚白淨

話佢個樣似frankenstein

呢張又係喎 利申：平時覺得佢好撚靚仔

無熱刺關楚耀？

曼聯都有個關楚耀喎

龍虎切呢

真

麥湯咁ge樣

Stones呢

luke shaw?

居然無rojo

好撚癲 冇人講神軒

文尼黑人嚟講好靚仔

Keeper Paulo Gazzaniga

blm